破壞黨鐵對前線有冇影響，少左車搭。

破壞黨鐵對前線有冇影響，少左車搭
今日見到比黑警可以少左地方捉人。
普通市民有影響，會唔會對前線印象差咗。

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

你都幾好笑，因果掉轉

屌你昏迷咗幾撚耐